%%% Copyright (C) 2010-2022 Vincent Goulet, Mathieu Pigeon
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Analyse statistique - Exercices
%%% et solutions».
%%% https://gitlab.com/vigou3/analyse-statistique-exercices-et-solutions
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International de
%%% Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\vspace*{\fill}

\begingroup
\calccentering{\unitlength}
\begin{adjustwidth*}{\unitlength}{-\unitlength}
  \begin{flushleft}
    \small %
    Ce document a été produit avec le système de mise en page
    {\XeLaTeX}. Le texte principal est composé en Lucida Bright~OT
    11~points, les mathématiques en Lucida Bright Math~OT, le code
    informatique en Lucida Grande Mono~DK et les titres en Fira~Sans.
    Des icônes proviennent de la police Font~Awesome. Les graphiques
    ont été réalisés avec R.
  \end{flushleft}
\end{adjustwidth*}
\endgroup
\vfill

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "analyse-statistique-exercices-et-solutions"
%%% coding: utf-8
%%% End:
